［818 荃葵青］垃圾福建幫

順便去二陂坊光復下，整治下班撚樣？
收佢皮
不了

push

基本啦

屌你老母, 幾個PO同哨兵都講幾個GROUP有班黑警係度CAMP緊
如果咁都打得贏, 之前無一次要撤退啦

818一定要full gear 荃葵青遊行

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

我都想儘快甩P

冇話你一定係錯嘅 想大家清醒d姐

明白

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

要去返主線先
反而集火單線和理非/
廣場索平更加有效果

垃圾褔建狗

明明廣東近咁多 重要特登搵人福建過黎 睇唔透